而家美國佬算唔算搬起石头砸自己的脚？

大陸已經似消化哂 反而美國開始大插

可惜中國都係人哋腳底

頭呀屌你老母

頭啊5毛 做打手都專業啲啦 學下正體字先出post

腳

見到個post真係想嬲都嬲唔落 字又用殘體 入撚到黎得一句鳩噏
大佬啊 收左錢做足啲啦 擺條link睇下啲大公報都好啊
你話似消化左 我話似支爆啦
講下就係咩

中国永远是贏家

我的$0.5俾埋你啦，留返俾你執藥呀

咁樣出post都收到錢😵😵👏🏾👏🏾👏🏾

精神啲
臨時演員都係演員嚟
你咁樣無五毫㗎喎

有睇上證 人仔 港股都知啦

知你老母臭閪

支那狗死全家

头係咩字

五毛老母比狗屌，先生得出呢半人半狗既類畜生性賤種

五毛狗
祝你生生世世做中國人
仲要最低賤果隻

咁大個人都唔識打字

死返天命涯啦 吊你老母

樓主講得好，講得妙，講得認真呱呱叫
睇嚟救世界呢個任務可以完全交俾你啦
但出動之前記得交好稅先

樓主

呢啲係咪就係有消息人士透露/分析指

樓主作為我嘅hater原來係咁嘅質素

唔好睇到自己咁高, 過街老鼠

點解咁講呀

係 ¥0.5，佢用強蟈貨幣